有幾多人鍾意隊band或者歌手會買埋佢地周邊

鍾意個隊野或者個歌手，普遍人都可能會買下碟，有冇人係會買埋佢地嘅周邊野例如 tee, poster之類嘅野？

有fd癲到會買佢鍾意個隊樂隊個結他手嘅結他

早兩年睇galneryus 好多人有syu支結他... 痴痴地

成千銀
我買tee算

有買碟, tee就睇design啦

睇live既話會平平地買啲野留念

唔出奇啦
paul gilbert，JP，hide果啲結他大把人唔用都買黎儲啦
我自己就平平地入枝mark holcomb既prs se j下算

睇live會買埋tee

會買band tee, guitar, poster

真心問 其實你咁注重中文正字 何解唔用甲乙丙丁 反為用洋鬼子abcd

睇live既merchandise 有幾可會有平

追d v 系band去親日本睇都預最少1-2k港紙買merch
試過最癲900幾蚊買左條印左樣既大浴巾 但無後悔過
我隊愛band d merch 出得靚又實用,實用果d 要買兩件一件用一件珍藏
又有d 係要抽獎抽
淨係抽野都可以洗10k yen以上
飛得過去睇就唔會慳, 情願食cheap d都要買goods

而我呢個數係算少 有d人可以買得仲多
買d 即影即有相都買幾千
老實講v系個景況都唔係咁好 碟又賣唔到幾多
有時開live又唔係場場爆
唔賣goods其實佢地係維唔到皮
最直接支持都係買goods

會 好多周邊其實都可以用

枝se通利一出就買左
買tee同買自己idol d gear其實好正常姐

前晚買咗咩

你地買碟定買merch洗得多d?

睇design同實唔實用決定
通常都會買

想買TEE但冇哂M SIZE

買gear好正常姐 況且買左返黎會日日用

通常睇live都會買埋
日本好興
所以睇一睇使唔少錢

屌 我鐘意嗰啲band要上網訂 之前諗住帶錢去演唱會順便買Tee 點知冇得買

coldplay tee jacket 鎖匙扣 phone case 袋都買左